食唔到聯合國大餐，相信中共都會安排個殘廢餐畀曾偉雄

大灣區吸毒主任

到時候慢慢吸

個規劃係香港都係大灣區一部分

佢做到大灣區禁毒主任算係升官

冇撚左UN位,俾咩佢做都柒

現在已經坐緊好位

目前擔任國家禁毒委員會副主任，第十三屆全國政協委員。

恥辱位

呢d位冇肉食